有冇人著開Skechers搖搖鞋

返工成日要企 想買對好啲嘅鞋返工著 skechers對搖搖鞋著咗係咪對腳會冇咁易攰 但佢搖下搖下會唔會好易仆街

大把護士著開

對鞋好彈 所以真係會無咁攰
不過有時會容易拗到腳

我就係驚拗親或者有時要跑會仆街

咁我係無試過因為對鞋仆街or 拗到對腳會拗柴個level 既～ 著左四五年換左三對了

等我去門市試試先

企得耐對鞋唔能夠太淋太軟

同床褥道理一樣太軟熟訓醒就腰痛

揀鞋試鞋果陣絕對唔可以比啱啱著上腳嘅軟熟感比到自己一個錯覺，軟淋=舒服

買d有承托嘅鞋，例如nb asics之類